831 太子站，有人被監生打死。

幫手 Fact check!